iphone model number

依家有冇方法自己/搵人改到iphone 12 嘅model number?想將日版轉港版🙏🏻🙏🏻🙏🏻

改埋你部12做12pro max好無

先達
改到iPhone 13都得

直接同人講你賣嗰部嘢叫日水唔係行貨喇

屌你估我想嘅咩 家陣唔係香港啊😭

講真我部嘢係12 pro max,費9事打pro max 咁撚囂張姐😂

model number 啊屌你 識唔撚識睇英文啊🥱

梗係冇得改啦，改到啲日本仔就唔使特登叫人幫佢哋喺香港買機返去

利申：幫過幾個朋友買機，想偷拍影相冇聲

感謝有心人回覆 唔該晒

華強北班支那仔得